★點解冚極都有？搗深水埗鹹碟檔 警拘20人

仲有人買咸碟？？？

為了配合代號「雷霆一七」反罪惡行動，深水埗警區人員根據線報及經深入調查後，凌晨進行代號「犂庭掃穴」行動，突擊搜查區內多個地點，搗破色情光碟店舖及賭檔，總共拘捕20人。

廢老買only?

因為冚極都係同一檔人？

觀塘廣場loop完又loop都未冚

不進則退

咪就係

點交租？

如果自己物業，點解唔租出去，寧願賣dvd?

lm

犂庭掃穴

之前經過都想買隻

犂後庭，掃小穴

表面賣碟，其實係賣緊冰呀，廢老腦魔

又唔見黑警搞信和3樓

比d廢老打下j都唔得

夕陽工業

長者團體遲早示威，設關愛AV舗

J不出精

有冇諗過果d係黑警自己友

左手交右手

回饋社會

講不出聲

任由自己